係香港做教師可以撐幾耐？

各位中小幼老師，做左幾耐？仲有無熱誠？點解支持到落去？

教畜

出咁高人工俾班教畜

有人工咪有得撐LO
除左做有錢人仔女 有乜工會唔辛苦
你班教畜，下下話壓力大，講到其他工無壓力咁
咁受唔到壓力，你班畜返去做食焦咪得LO

熱誠可以當飯食? 咪又係睇住份糧

好人唔會做老師, 老師唔會做好人

唔做教師出去可以做咩
又無咁多人工

連登係咪好中意轉移視線

香港教育制度有問題咁多年
唔屌
家長教育有問題
唔屌
反而乜都屌老師

都啱嘅 連登仔個個都係呢個制度岀黎

連登已經有屌「家長唔識教咪撚生仔」
只不過依度係校園台, 屌老師多係正常